[賣物撚]條女放到幾錢到

CPU: 1230v2
GPU: GTX970
MB: gigabyte z77mx-d3h (usb3.0 針位斷左 )
Ram: 24GB(8x2+4x2) DDR3 1333
PSU: CM V550 (今年年頭先換)
Case: Silverstone FT03
Heatsink: Silverstone HE02
跟ac wifi卡

SSD同HDD唔放
本身有laptop，部腦無乜點用，成部咁放，放到大概幾多?

3k到

散放好過啦

ft03

散放會多幾多
老母板應該會放唔到嫁呵

24gb ram你攞部機黎做咩

三四千左右
主要老母版壞既
姐係要人收完換返

你粒1230 放唔放

你收幾多？
都要睇下有無人收其他野

個時見ram平，所以插滿佢開心d
本身行hackintosh,成日parellel個windows出黎睇波，ram多d順d嘛

1k要晒

樓主想散放的話，想收gpu同ram

想要ram 放幾錢

樓主散放ok的話，想收ram

2000 有意留tg

想散收兩條ram

2條8GB點賣

me 2300

散收970

四千左右，可能少啲

咦，冇硬碟吖，3000

Display card 問價

你朋友傻仔

我2500收

我覺得收2500合理啲。2000太少。不過樓主個motherboard壞，扣少少啦

壞乜春老母板 斷USB針腳同壞老母板兩樣野黎 壞老母板係著唔到機 著唔到機先至要換 壞針腳即係少左個功能 呢D唔係叫做壞老母板囉ON9 插張PCIE USB3.0咪得壞乜春老母板

你部機保守估值4000up

5000 pm

6000pm

有冇相睇下

老老實實
散放去epc拍賣出post最好

display幾錢放？

500 收970

你預咩2手硬碟值1000?

想收970

張d data 還原番出黎

4500邊度有？我想買

想收ram

成日俾人話似空氣清新機

大家唔洗出價喇，3k放左又唔知點咁，散放又唔知d機箱火牛留低做乜，照留低做士啤算

女人街講價

火牛都可以賣
機箱留

970用$500收? 乞食feel 我760冇保都$700放到

條友傻仔姐，700蚊960都收到咁濟